Matfei Feodorow Saposchnikow kaebab Iwan Dawõdow peale, see olla temma kaest rahha wõtnud omma innimeestele kässi rahhaks anda.ühhele			4.			rubla					teisele			6			-					kolmandale			2			-			60		liigu rahha			1.			-					
ja tee peal kullutanud temmaga - 80. kopp, siis sullastele süija antud 1. rubl. 20. kopp. ja wõtnud nimmetud Iwan Dawõdow temma sullase passi ja kautanud see pasi ärra, ja leppinud temma seddawiisi et maksnud selle sullasele 10. rubla, mis temma ka nõuab
Summas on see nõudminne
25. rubla 60. kopp.
Iwan Dawõdow kostab kaebduse peale, et temma Matfei Saposchnikowi kaest middagi polle wõlgu wõtnud, egga polle temma sedda sullasse passi enda kätte wõtnud.
/: jääb polele:/
A. Krimm [allkiri], peaxxx Maddis Erm, kohtumeesA. Pärn [allkiri], "xxx Tawet Kook, "
